雷蛇為左唔想抗衡舊東家而申請離場

咸左 回家吧

真車

傳奇！